麻煩admin del po

原來安全套一啲都唔安全

拜托晒萬分感激

屈

0分呀屌你老母

所以del

唔啦